有拜登政府官員指華府透過多種渠道與北韓接觸但未獲回應

外電引述美國拜登政府高層官員指，華府2月以來透過多種渠道與北韓政府進行幕後的外交接觸，包括北韓駐聯合國代表等，但至今仍未獲平壤當局的任何回應。官員指，美國和北韓已經有一年多沒有進行積極對話，即使美國多次嘗試接觸，但仍未獲回應。官員拒絕猜測平壤當局的沉默，會如何影響拜登政府審視北韓政策。

叫呀侵幫手囉，一定覆

叫阿侵幫手做總統，一定覆

你辭職佢咪覆

金仔：老人癡呆有資格同我講嘢咩？

金仔整緊核彈唁得閒覆你

*唔

金仔最強侵粉睬你有味啦

搵中国通Harris 一枝手機 一通電話 就搵到金仔啦

搵TRUMP幫手囉

柒頭

肥仔金喜歡Trump講野夠粗魯易聽得明，你講嘢佢都唔知你up乜鳩

一定係TRUMP叫金仔唔覆joke拜登
TRUMP落咗台仲搞事(好似係)